九龍西/港島各地點攻守短評

港島：
金鐘，空曠難搞容易出水炮，無民居掩護，不了
西環，民居，路多且窄，交通較為不便（依賴西隧逃出港島，走入南區可行但有road block就收皮），兼且區內巷戰要跑斜路，不過可以入hku做掩護/據點
北角炮台山：上面西環嘅優點都有，交通更方便（不依賴單一隧道），亦可走入小西灣轉通宵過海巴走，斜坡較少，比西環更少。缺點係北角係傳統紅底據點，民眾支援可能比較少。
（南區唔熟，不過睇地圖都知，封路就會變成南區監獄）

九龍：
長沙灣：可巷戰，附近有醫院，居民區，有勇武南亞佬（之前連儂牆南亞佬就係住元州），小巷多，民協多，附近有大醫院（明愛），逃生可以往青衣/新界東西/過海。問題係支那新移民比較多（蘇屋/長沙灣村）。
深水埗：same as above，但有更多南亞佬，更加窄嘅巷，更加接近民居（唐樓vs屋邨），逃生路線same，缺點係治安差，唔知有冇南亞佬/道友收錢搞事，同埋狗屋近（欽州街，雖然比起旺角/長沙灣狗屋既規模細）
太子：不建議，畢竟有大狗屋，太近
旺角：same as長沙灣，不過少啲南亞佬。另外一個優點係大家都熟旺角，如果打巷戰一定要熟地區。缺點係，大家玩慣旺角，即係差佬都玩慣，佢地一定有辦法
油麻地：唔太巷戰到，你當油麻地係旺角，之不過得彌敦道以東嘅範圍可以玩。好似係醫院近，狗屋細。
佐敦尖沙咀：巷多且窄，方向多，可以逃過海/西隧隧巴去新界/可以順便俾遊客睇（酒店區）。亦可走入poly入紅隧/入九龍城紅磡走佬

新界唔太熟悉，但根據以上rules可以得知荃灣係可以的，之不過新界各地方逃生能力比起九龍低。
九龍東，千祈唔好入油塘（多狗賊宿舍）

總之你班連燈仔，打交嘅時候唔可以諗佢地“唔會做啲咩”，而係諗“佢可以做啲咩”

另外我記者friend同我講話，就算係拋磚頭/雞尾酒都好，確保唔好有一絲機會打中記者，記者冇protective gear冇滅火筒，誤傷好大鑊

總之祝武運昌隆，不督灰不分化不割席。連民主黨都生性嘅時候，點解要自我分化？

西環真係好易封死